想借用各位本地國際文宣手足少少時間

近日前線頻頻升級
拆党铁燒站已經係例行公事，文宣上亦跟得上行動嘅前因後果去解釋俾本地以至國際聽

但係最近開始拆中資（呢個大家都明）、藍底、親共等商店，
以至到特許經營嘅元気、Starbucks等，
有好多人（不論香港人抑或外國人）係未必完全了解背後意義

尤其係傳媒一旦影住美帝Starbucks都俾人拆，如果無足夠文宣跟進，
好容易會被抹黑為「無差別破壞」

強烈呼籲
前線手足繼續做野
後面文宣要多多緊貼解畫

兄弟爬山 各自努力
光復香港 時代革命

why Hongkong protestors destoryed mtr facilities.

推俾文宣組大大睇